想問拉麵店會唔會請長頭髮

廚房 係咪日式好撚嚴

點會唔請呀，日式鋪有頭巾

主要睇格肋底毛

長髮毒撚？

唔會講弱智
即係樓主

唔會請弱智
即係樓主

光頭有優勢

唔該巴打

要唔請，短髮都大把藉口唔請

白蛇仙人

練到仙術做乜撚拉麵

唔夠一樂老闆整得好食嘛